沒有林卓延 沒有721

由荷蘭叻，江sir 到 李家超都先後講過 示威者帶隊入元朗挑起事端既歪理。
之後大量藍絲就用呢個講法去合理化721 白衣人無差別打人。

口供已夾好，歷史正在改寫。

延

拉

廷

7月 有冇人夠膽咁講

你不如賴落陳廷佳到啦

咁21號我地應該入去遊行

仲有何君堯 直播

on9無極限，班藍人又真心信先好好嘢

曼加拉效應？

721 跟住又話921 又話1021
Cls

睇到想嘔

如果真係咁
點解差佬唔想人地提721？

我聽到票投林卓廷
連政府都唔敢主動提721
依班友 又係到神助攻

雲海講過李家超有份查徐步高單案

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

沒有習近平，沒有林鄭，沒有何妖，沒有721

用黎比藍絲或紅底去作個原因去所謂反駁「721」事件。
最典型的藍絲回應721事件的方法就係「我理解的版本唔同」，所以藍絲搞呢個遊行去想強化佢地呢個諗法。